艾馬利=韓國瑜，雲加=陳菊

陣間阿仙奴贏車仔，老衲永遠離開連登

Show Blocked User - 吾業坤

阿妓發大財

韓馬利=?

錢進得來 球員轉得出去

樓主 = on9

樓主= 狗

發狗惡

on9